「GOGOGO」屌你老母又話買，今日新樓開售一半都去唔到

《施政報告》公布後翌日，長實(01113)深水埗愛海頌與新地(00016)長沙灣南昌站上蓋匯璽III正面對撼，合共發售453伙，截至傍晚6時，市場消息指出，共售出近220伙。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

呃人